
                      la película es entretenida pero pienso que le faltó más escenas de acción esté super héroe pueden hacer que se una al equipo de la Liga de la justicia para   las próximas películas llenas de más acción y misiones a otros mundos . Pueden buscar un nuevo actor para el personaje .
        
            